接受政府暫緩送終發嘅都係戇鳩

我哋搞咗咁大壇嘅，犧牲左咁多，留咗咁多血，明明一開始講咗不撤回就不撤退。 點有可能可以接受暫緩法案！

坐底都要 1撤回法案
2林鄭下台
3 警方要向無辜傷者公開道歉

仲有放翻所有獄中無辜嘅人

無錯！